【光復Starbucks】其實亞洲區總部喺香港

AP（亞洲太平洋區域）係under Starbucks總公司
不屬於美心集團
員工咩國籍都有
根據我嘅經驗，每次AP巡舖啲分區/OM都會好緊張
相信對美心有一定監管作用
而美心係負責香港、澳門、新加坡同柬埔寨嘅Starbucks業務發展

不如大家brainstorm吓 唔知同佢哋講有冇用

推

啱啦，等佢收返美心個經營權

講真好多partner走都係因為美心完全唔符合starbucks宗旨
人哋真係會將partner擺喺「公司財產」定義嘅第一位
供書教學，literally供埋partner讀大學
香港唔講到咁偉大，淨係講員工安全
光復革命初期公司完全冇諗過有指引保護前線安全
結果大家喺公司嗰個所謂forum度以劈炮相逼先肯做嘢
美心眼裡真係剩係得錢，學咩人run Starbucks
搞臭人哋個朵

搞Starbucks總公司必須和理非
人哋美國公司嚟

啱呀，美國公司高層曾經嚟巡過鋪
真係好nice我相信佢哋會聽意見
香港啲老細跟尾狗咁烚熟咁撚樣

Address (辦公地址):
Room 4008
Sun Hung Kai Centre
30 Harbour Road
Wan Chai, Hong Kong
Contact Person (聯繫人員):
Miss Susan Keane
Job (工作職務):Area General Manager
Telephone (電話號碼):(852) 22831111
Fax Number (傳真號碼):(852) 21520303
E-mail Box (電子郵箱):
N.A.
Website URL (網站網址):
N.A.
Country / Area (國家/地區):
Hong Kong, China (中國香港)
Postal Code (郵政編碼):
No postcode needed in Hong Kong (香港不使用郵遞區號)

依家擺明就係等睇你同美心割,

快D啦喂

難就難在亞洲大部分都判曬俾大集團做
唔知佢係唔想管亞洲地區定點

知唔知佢同美心幾時完約

前線表示不知道

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

摩牙

Starbucks 的文宣,建議用英文